鐘意左你兩年 你兜兜轉轉都係同翻ex一齊

就算係填補空白 你有冇一秒諗過將我排去後備list?
點解今晚個天咁黑

咁有冇交配過先?

會唔會你有不足

應該係我唔好 唔足以吸引到佢

I know that feel bro
點解你決定同ex好番 但期間要拖住我

可能係佢最終發現
兜兜轉轉 還是不捨

Bro

對唔住

我寧願冇入後備list 做普通朋友

通常入過嘅人會想冇入過
但我作為冇入過既表表者 好撚想入
咁樣先代表係佢心目中 我係有價值

臭雞